wolipay 係米收左皮？

如題
開到，但咩店舖都冇

係喎 琴晚都仲用到

我尋日都用到
Wolipay都收皮既話仲點搞

應該要等佢更新
可以睇住香港編年史先

Wolipay 係更新定收皮？
我見個d「店長的話」咩都冇晒內容

Wolipay 開返啦

又收皮ed ?!

世界末日呀

推

係咪又收皮

今日突然用唔到了

唔係收咗皮呀

仲有無替代

而家用到啦

用得返啦

用唔到

又用唔到

用唔到 有冇人用到

收咗皮，咩data 都冇

我都用唔到..

又收皮